大家為DC感到心痛，還是覺得可笑？

正義聯盟上映，最初全球以為佢可以擊敗雷神，表現卓越，但得出既結果卻只係「畫虎不成反類犬」，完全打唔出應有成績，中間轉人明顯見到前後風格唔一致，以致失望而回

到底各位因為《正義聯盟》的失準，而為DC感到心痛，還是覺得可笑，未規劃好就想超英趕美，上演一場英雄片既「洋務運動」呢？

心痛正評、可笑負評

戲已睇 wfc

無撚理過

見前-中段JL今次個劇本已經好好多，Zack忽然死女搞到後段揾人埋單衰收尾都冇辦法...

感到痛心既人dc開始拍比細路睇

唔知點解DC拍極都冇果種潮味, 硬係有種老老套套o既感覺
利申9UP

睇就實睇架啦

石田 好似你未找數喎

入場睇JL 隔離有隻笑波子咿嘩鬼叫會係咩感覺？

WB 最好shutdown DCEU 唔好再搞9 DC heros。